有線 1000m用家請入

頭先見88一個月 心郁郁
想知下啲評價同穩唔穩定

順便問埋有冇推到1000m嘅平價router推介下
唔使多功能 thx

和記呢?